一日都黑都諗食野, 成日想八掛下其他人食咩

有冇人都係咁病態?

開左個tg group , 大家一齊po 下每餐食D咩
不論係劣食定美食都歡迎

已經開始有人開心share

已經好多靚女po 自己煮既西餐, 快D入黎一齊開心share

快D人黎八掛下冬至人地食咩大餐